有時諗，你屋邨仔，就算憑自己努力上位，都唔好溝中產or above女，除非你外型好得

好似黎諾懿咁
如果你有佢身高+樣
事業上又有佢成就
fine
但如果得成就
真係好難說服到人
更說服唔到你自己
訓埋一張床
望住隔籬個個
晚晚望住佢訓到冧個樣
錢
佢冇咩
人脈
多過你多多聲
樣
佢阿哥細佬
佢同事
佢d兵
全部高大過你型過你
家底又說服唔到人
外型又說服唔到人
單憑努力
大陸整iphone民工都努力
種咖啡豆茶葉d貧農都努力
起豪宅d地盤佬都努力
從來都係
你係邊個就邊個

不嬲都係男人無事業就唔好諗愛情。